我宣佈，美國正式成為failed state

加州都搞到咁

哇 真心咩
Btw
[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

幫手推下

仲有塊卡板O係度都算係咁

Monkey see monkey do

連美帝都係支那種

紙巾、廁紙、樽裝水、食物

全部搶購一空

其實係人性黎

新加坡準備好話美國人冇腦白痴未

叫BLOOMBERG話自己係FAILED STATE先

加州最多中國賤種
D白人仲好proud of diversity

[1118 理大營救戰] 有冇人仲記得人踩人前發生左咩事 --油麻地消防局/救護車站

今晚去百佳掃貨先
乜鳩國家都搶

恐慌下既人性有咩咁新奇？

搶得呢啲一定係支那人

唔影下係邊d人去搶既？？驚好似加拿大咁影出黎9成係支那種呀？

係連登都想搞仇美，五毛有冇咁on9呀

有中國人既地方就會咁

唔好衝出嚟柒，白人都有份搶

Long lines, low supplies: Coronavirus chaos sends shoppers into panic-buying mode

美國佬都係一鳩樣

之前仲話華人社會係比較自私

我有邊句講過白人無份，咁大反應

跌到pk都要拎起啲沙最佳例子

美國不嬲比歐洲當係支那種

之前有段支那人搶Uniqlo

然後搵吓搵吓我見到美國版搶Uniqlo

好似係唔知限量定點

香港人笑言不語

屌你老母，夠膽講你主子壞話

其實當年卡特莉娜搶得仲癡線

有肺炎嘅地方都係失敗國家
我懷疑樓主係新加坡人

Costco姐
其他地方都仲好多貨

咪又係班大陸移民搶多

Costco 啲嘢特別平所以多人搶購
其他超級市場一切正常

Costco 平時 big sale 都係咁架喇，少見多怪，加上加州多大陸人

唔一定，頭先我喺澳洲嘅日本人舖頭都見到啲鬼佬一個人買幾包乾烏冬，加埋10幾個人份糧，舖又無晒米。多得澳洲有個專家叫人屋企要有2星期食糧

以我認知嚟講鬼佬通常都懶得咁做, 但眼見支那人搶咗幾日, 超市貨架開始空空地就會加入戰團!

屌你老母，在美華人、留學大陸生搶，美國人點會咁做

Agger,一定係大陸仔

睇返D舊報道，就不敢面對

係加州failed state姐
奶共反trump州不意外

美國係united states，唔係一個state

歐你老母咩，東歐班垃圾又點計？

恐懼擊倒

加洲不嬲垃圾反侵反上腦

加州 係 全美人均gdp 最高，高過第二既texas 接近一倍

點睇

source: lihkg，冇fc

加州全美最多支那人

華人社會起碼表面上講 collectivism，歐美講 individualism 先係最自私

美國月中爆

早講左， 街已仆

回力鏢

之前入口罩入豬嘴係我地行得太前

根本HK做法變咗全球領導....